「多圖」依家元氣真係世界級辣殺

是咁的，話說今日被夾去元氣食野，
去到坐低打開佢個19 Pad menu
已經覺得冇咩好食，款式愈來愈少
就連個普通天婦羅都冇，都唔緊要啦
是但叫左啲野食，當中令人感到喜出望外
真係要數碟軟殻蟹同嗰款期間限定凱薩風乾火腿
先講碟軟殻蟹成50蚊，我都唔係期望要幾好食，幾咁好賣相，真係正常都收貨，但係呢...
跟住就係個風乾火腿，賣相簡直就係稱得上肉酸，
沙律面+飯底 ，完全唔知呢舊野定位係乜撚野
最尾放棄埋呢舊咁嘅撚屌野

結論：下次請都唔會去食

同爭鮮一樣

你去壽司鋪叫沙律再話人垃圾你都幾幽默

Menu 少野食真係致命嘅缺點，入去食唔飽咁返出黎

連鎖店黎講佢已經算高質

元氣嘅熟食好食過佢啲壽司

屌你都戇撚鳩 餐廳放得上menu嘅難食唔係餐廳問題係食客錯？